[真deep state] 有美企警告若共和黨議員支持挑戰大選結果將停止捐獻

愛侵力要杯葛唔用master card

咁visa呢?

未有新聞，出左新聞再杯

有咩美企一次過出晒黎啦唔好煩

商家會好開心收cash唔收visa

同Master 如果真係有杯葛行動

咁應該會係全部美企咁滯

老千貪腐集團

完全係要脅黎架喎

政治就係金主大哂

講到底 美共都係衰撚過中共

資本家本身就係極右, 同中共一樣
係唔明點解班左膠扮睇唔到

資本家無祖國,有錢賺老母都可以賣.

其實最嚴重的問題係班左膠睇唔到, 有D仲慶祝緊

所以,愈來愈覺得以前古人錯唔哂
現實,就係商人永遠只能夠做「士農工商」的末業、沒有地位、多重打壓、一律交重稅和限制多多

商人係一班不事生產,無技術,靠住生產資料同工人嘅努力嚟賺錢嘅人.

真心膠o個班畀人利用咗

只怪佢地太蠢, 而家連歐洲都睇到有問題

美國佬好多都好蠢,呢個係事實.衝入國會仲自拍o個班就更加on9.

美國係好彩同地理位置好先有今日
而家已經爛哂, 差在幾多做中华人民共和国的一個省

弱智仔, 金仔係顧客呀

真 古人既智慧先係正確既

其實黃河長江一帶的古代人只係覺得商人無付出勞力就搵到錢先鄙視姐